[懷舊]有冇巴打記得Pizza Hut以前送過game

都應該成十幾年前
唔知送定係換返嚟
而家隻碟唔知去咗邊
淨係上網搵到圖
上youtube連片都冇
有冇巴打有記憶？

長知識, 未見過90後

我有最下面嗰隻

第二果隻玩過,好好玩。